有冇人覺得白褲好易污糟

試過唔小心整污糟左
呀媽洗左好耐都洗唔甩

瀨屎？

瀨屎有姑娘幫手洗，ching未做過匡智？

卒碟乾咗唔怕有漬

整污糟多幾次染成其他色就唔怕污糟